接唔接受到男友做冗員？

是

冗員師

標準答案，人工高ge理L得佢

邊度冗員

唔接受gay印

接受唔到咁早食晚餐

印仔原來真Gay

你第一日。入連登咩…

接唔接受師

接受

印狗出櫃了 公開招聘男朋友

定延係twice做冗員

見佢講嘢成日懶得意咁就知

冗唔冗又點 睇人工姐
可惜搵冗又係13-14 k
忙到仆街又一樣價錢
有頭髮邊個想做癩痢

佢是團魂

Up乜鳩
講緊我自己係冗員

冗唔緊要
但要講明你喺邊度冗
喺邊間食飯hea
睇141睇邊個

我就係冗員

問左牙定,佢話接受到

你#1個是唔係答返自己接受到男友做冗員咩

「是」係我既口頭禪

非

佢carry twice

你是冗員